收黃子華飛

任何時候 兩連

推

同求，380/480

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson

收任何一日280 380 480 單張

同求 4連

收18號或之前兩張連位，$280/$380

23/7 黃子華 $880 單丁位
第五行，可遇不可求
自行報價

收黃子華門票
跪求
炒價市價收都無問題
求飛